社会发展日新月异，用计算机应用实现数据管理功能已经算是很完善的了，但是随着移动互联网的到来，处理信息不再受制于地理位置的限制，处理信息及时高效，备受人们的喜爱。本次开发一套物流管理系统有管理员和用户两个角色。管理员功能有个人中心，用户管理，车辆信息管理，公告信息管理，司机管理，物流信息管理，运单信息管理，车辆类型管理，车辆状态管理，公告类型管理，物流状态管理，运单状态管理。用户可以注册登录，查看公告信息，查看物流信息，可以添加运单信息。物流管理系统服务端用Java开发，用Spring Boot框架开发的网站后台，数据库用到了MySQL数据库作为数据的存储。这样就让用户用着方便快捷，都通过同一个后台进行业务处理，而后台又可以根据并发量做好部署，用硬件和软件进行协作，满足于数据的交互式处理，让用户的数据存储更安全，得到数据更方便。

关键字：物流管理系统；Spring Boot框架；Java；MySQL
